聽講今日momoland（傻9）comeback

無左daisy😭忍唔住咸左

冇咗nancy會好d

呢條蛋散wfc
冇yeonwoo nancy 大獲好多

我屌你老母

有啲道理

你真係狗黎

關咩事

呢隊野唔係得妍雨同NANCY咋咩

我覺得yeonwoo>jooe>代西>>>不了

我都唔鍾意佢
覺得佢好西 又肥

無jooe邊個識佢地

我屌你老母呀

屌我啦唔好屌我老母

好撚樣衰

boom boom 3.0

我覺得jooe幾靚
笑起來好迷人

其實我幾鍾意baam baam的
因為yeonwoo centre+d jazz好有節奏感

Sorry 非Gay
屌你老婆

認貨

我老婆係彩演

咁我都係打飛機算

Nancy真係好肥

我宣布
momoland正式收皮

收皮啦。。